有舖頭表示我哋搞到佢冇生意！！

今日發完夢落佐敦轉車
經過吳松街順便去買碗糖水
等等下有個呀嬸入咗去
呀嬸 廢佬老闆
呀嬸：喂枱都唔開 仲以為你冇開檔添
老闆：今日冇生意呀
呀嬸：今日又有嘢搞囉班人 唔知西環定灣仔個邊 搞住晒
老闆：係呀 班人搞嚟搞去喺到搞搞震阻住晒 俾佢哋搞到我冇晒生意
聽完我決定以後都唔幫襯！
幫襯咗幾年覺得間嘢又平幾抵食
食埋今次我以後都唔撚再食！

屌你老母明記甜品

就係白色衫呢個廢佬

灣仔同西環呢邊關你佐敦閪事咩
賴得就賴 同當年啲人乜柒都賴佔中一撚樣
又唔撚柒見你啲廢佬屌元朗班黑社會暴徒？

我哋搞到你今日冇生意？
唔淨係今日 你以後都唔撚會有生意呀
抵制呢間垃圾糖水舖
去開吳松街廟街個邊嘅手足記住咪撚幫襯
明記甜品

我無野講
依家係你把口搞到自己無生意啦

記住係明記甜品呀

附近有大把糖水舖 唔撚係一定要幫襯你
你聽摺埋啦 你啲枱以後都唔撚使擺出嚟㗎喇